尋晚飲大左 同左最好朋友上床

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都出左兩次先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

樓豬好波

要回帶回幾多次

噢暈仔呢

尋晚發生

點解今次唔望佢痾尿

咁快就回帶

清每星期飲醉

悶😴

朱自ching嘅背影呢？

入黎之前估係背影定大家出兩次

我估錯左

😂😂😂😂😂

搵唔番

好彩ching都有過檔

改名？😑😂

可唔可以唔好再回帶

比阿狗jer住哂，避避風頭先

Ching做得好

樓主死基佬！

轉會回一次帶

轉台都要回帶

又黎

lm see real heart

Alex 回歸

同lihkg一齊破處

噢暈仔我到了

Gay?🙄

Hi party?

hi rubbish😟

梁朝偉都用LIHKG

大家唔好怪佢啦 佢係我得八歲智商既表弟黎
本來細個精精靈靈幾醒目下架
點知有日比佢撞破左我un緊佢老母
我又係衰既 好似莫雷拉咁起勢騎住佢老母屌
一個唔小心騎得太快 射d精由佢老母個西度噴上個口再打中樓主塊面
可能因為撞擊力太大搞到佢傻撚左

第一次睇
喺lihkg

係呢邊都仲睇到

樣子巴唔知有冇轉會過黎

估唔到真係回帶

呢個就係樓主既女朋友？

你平時上開gay網？

波台算唔算🤔🤔

我都估錯咗，以為係背影